[有圖] 高登啲打手好撚陰濕

講到明入黎煽風點火

證據係哂27~29頁

推

冇人想理

等隻狗慢慢叫啦
啲人無左連登都唔會返高登

呀joe等食屎啦

打手不願面表嘅事實

高登被指有惡意程式事件

上都唔撚想上高登
點解你咁撚得閒MON
你係咪有撚病